除非前線手足係打算今晚一定就要同極權機器決一死戰，唔係就轉場啦

利申唔係現場
謹記Be water
但絕對唔係be返屋企
轉場去邊由現場決定

推

認同

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

係撤啊唔係轉場啊
今日活動要停
現場根本無人有gear

咁多人驚西

因為現場真係難走
要留命做長期不合作運動呀

原本諗住放鬆一段時間唔理
但忍唔住上黎提大家

咁一下撤又太誇張
時間仲早
天都未黑就撤會打擊士氣

走啦手足唔想再見到有手足犧牲

DLLM死黑狗
屌你老母呀

早乜呀，都停航啦
係咪要等cut哂機鐵cut哂巴士cut哂網絡比狗係咁打先夠?
手足撤退都要時間啦!
冇人受傷, 拉唔到人, 停到航就係勝利

屌你就黑狗
去過機場未?

我話係轉返出市區
機場位好易被封
同埋無民居,留係度一定係社運人
站政府立場係可以放心往死裡打既

人係多呀
但最慘成班都係舉高隻手俾狗打呢

睇情況，人少就撤

祝現場手足不受傷不被捕

士氣
用人命博士氣
你係咪傻撚咗
機場無得走㗎

我都話轉返出市區

大家轉場既定義好大落差咩

Be water !!! 走呀 !!!

對準目標
抗議警察濫暴
狗總見